好悶，有冇人同我玩CS:GO

有就留id, 我add你

playable range: silver 1 to smfc

留名

CS:NO